有實力嘅人係會今日入熊

聽日天谷上24000. 個巿就係咁易玩。